大家有冇玩連登隻狗跑步遊戲？

輕輕鬆鬆第六名

以前玩過
有冇人記得幾耐之前？

應該係前兩年嘅4月1號

戇鳩仔先玩